(無圖)鍾意人但唔夠膽表白嘅人入一入黎

由一開始中一嘅你同中二嘅我，一次放學嘅偶然相遇，我又點會估到

你就咁就鍾意咗我，但我鍾意佢。

到我升中三，你升中二嘅暑假過後。

我鍾意你，你都鍾意我，但我地都以為可以一直曖昧落去，所以我地一邊維持一邊等對方開口。可能我地太夾？夾到大家都無開口，到大家都一齊暫時將呢份情收起。

相隔一年，我地又點會估到，原來條紅線始終無斷。

你仍然鍾意我，我都仍然鍾意你。你繼續好努力咁表明心意，我亦都明白你已經好矜持但同時你同我都好清楚......
我始終差緊一刻嘅勇氣。所以我再次任性咁用一個最撚智障但又最合理嘅藉口留住你。而我地當時都相信只要我升到班，我地就可以一齊。

我順利由中四升上中五，你都同時升上中四。就係呢一升，我先發覺無論對你定對我而言意義都變得十分巨大。你要開始新嘅選修課程，我就要準備文憑試。
所有野連同我對你嘅約定都不了了之...當時我仲未察覺到
其實紅線一早已經斷開。

天涯兩別，只留一結。

中五到中六期間，每逢有活動我都一定趁亂搵你影相。
係我只敢影相。

直到勵志歌唱比賽我班攞冠軍個日，我地影到最尾
「你估你孭唔孭得起我啊嗱！」你笑得好羞澀，好可愛

再到你最後一次嘅學校外地交流
「不如我地skype玩嘛芝咕啊！我好悶啊...」你嘅撒嬌我無力抵抗

再再到我last day
「吓...又影，洗唔洗影咁多啊！」你可能已經覺得厭倦

我只係一直想嚐試去實行我地嘅約定。

事隔兩年，再一次機緣巧合，我用盡奶力將心意注入封塵嘅對面框入面
「做咩唔同我講生日快樂」然後我光速咁較去飛行模式
我好慶幸自己起個日生日，令我地可以再次傾返計，但係....

「是吖」

「？」

「Nth」

每日嘅兩三句，唔係呢啲就係表情。我知你知佢知單眼佬都知...有啲野變左，就係變左。

慢慢我愈覆愈頹，最後索性唔覆。

但每次上線我都會望一望佢個句令人迷失嘅答覆，愈望得耐我就愈唔想就咁就完！

難得我搵返佢喎

難得佢又肯繼續覆我

難得我其實已經諗唔到話題

難得佢覆啲野其實都可有可無

難得....

我又係仲鍾意佢。

所以我儲落嘅勇氣終於用得著

雖然我地一早知道結果，但至少我想還返一句

一句拖左佢三個時機嘅表白俾佢。

我鍾意你。

其實講咁多...都只係想同有心上人但一直唔敢表白嘅巴絲打講句

屌你地依家唔表白等佢結婚先表啊？？

情願後悔表左白，都唔好後悔無表白

點解！！！

有冇人無瞓

無撚用

我都覺

無撚用 打電話比佢啊ma

用whatsapp表白係做得最錯既事

利申: 試過

有啲野，真係錯過左唔好怨人

同佢圈子已經完全冇重疊咁濟

但其實只可以用whatsapp

You know that fucking feel

自從中學畢業之後
已經好難先可以再見到佢

Whatsapp 你會比到時間佢諗 又可能會問啲friend意見先應你

同你個名好應

同屆？

就係依個原因先有個咁既名
其實我今年先岩岩dse完

突然有d心酸

但我都可以問fd

巴打想嘅可以同我分享

我真係賤種黎

不過我仲努力緊
冇諗過放棄

你要+油啊巴打，希望有日見到你個名嘅轉變

我都好希望會有依日既出現

比少少誠意ok?

錯過左就係錯過左 返唔到轉頭

on9 錯過咗就算啦
幾年前鍾意你代表幾年後都鍾意你? 咪玩啦
站喺佢角度只係一個好耐無聯絡 唔係咁熟嘅人無啦啦話鍾意自己

Btw 講故台 ？

加油呀
同你情況啱啱好掉轉
佢畢業先過我

No!!!!!!!!!!!

雖然想表白但唔想冇左個朋友

唔夠咩

仲話咩豁出去真係柒到唔敢睇

所以話其實知結果

當係真事先
唔好用咁多emoji
唔使叫佢del
唔好放棄

戰術巴我愛你

巴打把握唔大？

除左要同你中意既人表白外 更加係要提醒咪撚再用wtsapp 表白 一係打電話一係面對面 當然面對面最好

過來來wtsapp 衰過兩次

下次嘴落去算

做乜鳩呀屌你老母

記者朋友我係長板橋先生

Sad

我諗住揾個機會直接拖佢手
之前同佢出街個陣明明有好多機會可以咁做
但都唔夠膽
最好連送佢番屋企既勇氣都冇
簡直係失敗
決定左下次一定要做到
但已經唔知點先可以揾到同佢出街既藉口

Wtsapp表白衰過
但都係因為wtsapp表左白先比我知道自己好似唔係太中意佢
自己對佢了解唔夠
但係為左佢我熄埋last seen 熄埋profile pic
明明係我自己藍剔佢
我唔知點解自己都要熄埋profile pic同last seen
見到佢last seen我就好心酸
或者佢都唔當我係一回事

咁山並先生呢

再拖就無咖啦

我明，我真係明

但依d機會真係可遇不可求
佢本身比較宅,好難約

whatsapp根本就係雞係公廁

叫佢去旺角合和應該會去